下一步點做好？一齊度下

下一步係咪要同外國申訴唔俾班🐶移民旅行🤔

一定要追究警察濫權責任
唔撚洗還？